像Hayungs這樣提供遠程醫療服務的公司在大流行的頭幾個月獲得了驚人的收入增長。 《COVID-19魅力者:一個自稱重罪犯的人如何說服當選官員試圖幫助他從大流行中獲利》作者:Vianna Davila, Jeremy Schwartz和Lexi Churchill 
 毫不道歉的埃隆·馬斯克(Elon Musk)幾乎每天都能登上新聞頭條，時而取得輝煌成就，時而公開挑戰批評他的人。 一個人會“太好了”而不能成為強有力的領導者嗎? 2020年9月25日|Quartz 
 在艾美獎提名者比利·波特、雞尾酒快遞員和調酒師查爾斯·喬利的幫助下，Ketel One Vodka創造了一種壯觀的在家觀看體驗。 艾美獎的重要之夜實際上是第一個|蘇珊·霍尼克| 2020年9月21日|華盛頓刀鋒報 
 很多大公司都同意把他們最優秀的人才投入到治療和疫苗領域，這是非常了不起的。 比爾·蓋茨認為我們什麼時候會有COVID-19疫苗——以及為什麼那不會是大流行的結束|013年9月21日|財富 
 很有可能，明年春天這裡將會非常壯觀。 伊麗莎白·韋爾和麗莎·拉爾森-沃克的野火和煙霧照片沒有告訴你| | 2020年9月21日| 
 還有一系列的Beyoncé宣傳活動，非常壯觀。 低頭吧，賤人們:Beyoncé如何把電梯鬥毆變成完美的一年|凱文·法倫| 2014年12月31日|每日野獸 
 它們中的大多數是大型鳥類——鷹、白鷺，甚至孔雀——為了在飛行時產生壯觀的視覺效果。 佛教偷獵動物求善業|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 今天，列車從北碧府向北駛過著名的大橋，然後撞上一個壯觀的河灣。 乘坐泰國二戰死亡鐵路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野獸 
 麥卡倫18長期以來都是我個人的最愛，是我有機會品嚐的首批令人驚歎的單一麥芽威士忌之一。 一位威士忌鑑賞家記得第一口麥卡倫威士忌 
 不過，這次拍賣中最引人注目的或許是一個銀壺，這是1942年丘吉爾的戰時內閣送給他的生日禮物。 出售丘吉爾的秘密寶藏:一個英國首相的生活在拍賣區|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 尼亞加拉大瀑布向加拿大一側傾斜的壯觀飛濺也沒有讓很多人安心。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 我握著哈德森醫生的手，向他保證，我們確實創造了輝煌的歷史，我們一起可以賺幾百萬。 九人及時記|諾埃爾·米勒·盧米斯 
 然後是畜欄，那裡上演了一些壯觀的野馬錶演，只為遊客提供娛樂。 戶外馬鞍上的女孩|勞拉·李·霍普 
 巴黎渴望壯觀，毫不在意地用任何東西來建造它，內戰就像政治家的葬禮一樣容易。 nabb |Alphonse Daudet 
 一件罩衫把她裹得輪廓模糊，她那漂亮的頭髮用一塊頭巾扎著，但她看上去仍然很漂亮。 保安，保羅·威廉·安德森